每次警犬落閘, 好似都有後續事件...

兩次落閘咁岩都有黑社會

另外提一提

消極守路 > 食子彈被捕 > 媒體老屈犯罪

野狼H&R > 白衫黑社會 >
示威者受害形象+犬黑合作

Gear Up前要散到
狗對付唔到野狼
Hit and Run , Be water
可能係短期最佳戰術

遊擊，好過死守防線不停退